[韓國國寶] 自帶香氣的女神 IU全州廣告拍攝引發暴風圍觀

11日，IU現身韓國全州，進行代言品牌maxim咖啡新一季廣告拍攝。在街頭拍攝引來眾多路人圍觀，黑壓壓的人群展現了IU的超強人氣，只是拍個廣告而已，仿佛召喚來了全城的人！非常期待優雅U的新廣告了！

個人咁撚短

係細粒
抱住黎屌